放唔低舊同學

今年中學grad
由中四開始有一個三個人嘅小圈子
其中同佢最熟
每日都一齊放學
曾經喺跟學校出國時都同房
Study leave都晚晚一齊discord傾計做嘢
中五時亦都因為我嘅自私心態冷戰咗一排
但後來先知原來佢一直當我best frd
仲為我喊過
不嬲我都係當人哋best frd
從來冇期望過人哋咁樣對待返我
所以我自此都好珍視呢位朋友
甚至乎一廂情願咁萌生咗更為複雜嘅感情
開始成為我嘅支柱
但今年grad咗之後就要各散東西
佢亦都要開始大學生活
我都明白始終佢有佢嘅生活
我有我嘅忙碌
奈何心入面始終放唔低佢
一方面想多啲見佢
一方面亦都唔想阻礙到佢好好發展
心入面嘅矛盾令我唔知點面對佢
同埋我哋嘅生活圈子毫無疑問都逐漸會有分別
一方面好開心佢可以識到更多好朋友
另一方面又感覺自己喺佢心中嘅位置被其他人搶走
難聽啲講就好似被人ntr咁
好難受
有冇過來人可以分享一下
唔想面對呢個現實呀

大家都會慢慢識到新人 但係唔代表你同佢會既關係會斷
利申同個小學同學一年見一次 時不時r下水吹咁 但係見返都唔會尷尬都好似之前咁fd
真係fd就算唔contact都會keep到

可能性格問題
我認為將來都冇可能識到第二個佢
佢真係我一個好重要嘅人
冇人可以取代到

但望如此啦
好難習慣冇咗佢嘅日子
得閒無嘢做就會諗下佢喺度做緊咩
其實係咪已經over咗友情

自己睇開啲我有個鄰居（隔離樓）（加小學同學）成撚日重色輕友，好撚難約，有諗過佢散左唔理佢。

但現實係佢一搵你幫手，佢始終都係你best frd，你都會第一時間幫佢

唔知你去到咩位啦
我一入u識既friend 嗰陣第一次放長假我返左來佢仲stay係到 我走個時都勁唔捨得佢但係又唔會諗佢做咁d乜日日wts傾計咁
其實係咪因為今年冇ocamp識唔到人焗係屋企先搞到咁 fmbb好慘

成個人都好壓抑
未入U已經想quit u retake
一嚟想入好啲嘅大學同學科
二嚟想埋啲佢
躋身入佢新嘅生活圈子
可以見多啲佢

你開學一忙，就唔會諗咁多